想知多啲關於廣告公司嘅嘢 有冇巴絲做緊?

讀U讀到好撚迷 讀公廁bba唔知畢業可以做乜
但係對廣告公司mkt有啲興趣